[年又過年]強烈要求你地貼曬wifi pw係門口

毒撚唔敢開口問

屋企電話號碼

我wifi密碼係
Suckmydick

睇下router係邊 .自己去reset 攬炒